美劇《魔戒》第一季製作費加碼至4.65億美元 號稱史上最大型劇集

Amazon於2017年以2.6億（約20.3億港元）美元買下《魔戒》（The Lord of the Rings）系列的電視版權，並於去年2月在奧克蘭開拍。昨日有報道指，《魔戒》的製作費將由原先預計的5億美元（約39億港元）拍幾季，加碼至4.65億美元（約36.27億港元）拍一季，號稱史上最大型的電視劇集。

新西蘭經濟發展及旅遊局長Stuart Nash向傳媒表示：「我可以告訴你的是，單是第一季就會花大約6.5億紐元，將會很精采。」數字是由新西蘭政府正式公佈，官方文件亦證實Amazon計劃在當地拍攝五季《魔戒》，更可能添拍尚未公佈的外傳系列。對比起《魔戒》，HBO的《權力遊戲》（Game of Thrones）平均每季製作費大約1億美元（約7.8億港元），由第一季每集花費600美元（約4,680萬港元），到第八季已跳升至1,500萬美元（約1.17億港元）。

新西蘭政府昨日亦表示已同意增加Amazon 5%的製作費補貼，期望未來數年獲得更高的經濟及旅遊收益，該筆資助大約有1.16億美元（約9億港元）。《魔戒》第一季於去年在奧克蘭開拍時已雇用超過1,200名員工，大約700名外判的工作人員。

美劇《魔戒》第一季製作費加碼至36億 號稱史上最大型劇集

希望唔好好似獵魔士咁政治正確 搵堆同書不符嘅人做角色

有哂小說跟着黎拍應該唔會爛

好難講
好多野有原著故事都可以拍爛
佢唔跟就會唔跟

拎黎拍 Gantz 好過啦

暗精靈 暗哈比人

黑人精靈

Reboot電影3部曲？

講明係拍SA時期既Numenor,剩係靠精靈寶鑽點會夠拍,肯定勁多原創

係咪加埋隻驚shadow of war既劇情。同補完埋北方戰線呀

The official description: The Lord of the Rings "brings to screens for the very first time the heroic legends of the fabled Second Age of Middle-earth's history. This epic drama is set thousands of years before the events of J.R.R. Tolkien's The Hobbit and The Lord of the Rings, and will take viewers back to an era in which great powers were forged, kingdoms rose to glory and fell to ruin, unlikely heroes were tested, hope hung by the finest of threads, and the greatest villain that ever flowed from Tolkien's pen threatened to cover all the world in darkness. Beginning in a time of relative peace, the series follows an ensemble cast of characters, both familiar and new, as they confront the long-feared re-emergence of evil to Middle-earth. From the darkest depths of the Misty Mountains, to the majestic forests of the elf-capital of Lindon, to the breathtaking island kingdom of Númenor, to the furthest reaches of the map, these kingdoms and characters will carve out legacies that live on long after they are gone."

前傳嚟

真定假？

千年前有乜鳩好睇

The Hobbit都叫做跟住小說拍，監生扯長到三部曲呃錢，但入面啲餡簡直係垃圾都不如，嗰陣睇完好L想叫Peter Jackson條死肥佬回水

美國拍就有呢個唔好處
硬要塞其他種族入去
當初個世界觀冇就冇㗎啦
唔通拍封神榜又搵個白人做二郎神黑人做姜太公咩
搵黑人做半獸人到時隊話歧視又盛
做索倫唔見樣又可能唔滿意
做矮人可能又話矮化

遲下迫到啲人寫故事下下寫撚到明條友係咩顏色

咁正

巴打 佢之前果D故事仲精彩呀~ 魔戒只係成套故事既最尾段

前傳先多野拍

睇怕都係同witcher一樣⋯當時見到philippa直頭捽下自己對眼

應該係講努曼諾爾人同索倫。可能用人類精靈聯盟結尾

想睇貝倫打魔苟斯

白半獸人

黑袍甘道夫

本身都冇作。。。所以你既講法係唔啱。。。應該係話好多創作空間

之後就拍到爛晒

4.65億美元

矮人呢。。。索倫都只係副手。。魔苟斯先係大佬。。

想睇費諾王子東征同貝倫與露西安多啲

有冇娶左憫情既黑人王子

好期待

唔好好似GoT咁 使咁多錢拍咁多年捧到咁紅 但最後爛尾就得

寫到明咩顏色又點，死左膠一樣有方法去搞

幾個哈比人行足5 季

有啲角色應該會被屈做LGBT

5億去4.65億係點加碼法？

Sor 睇漏左5億係for幾季 自膠

最重要係要有光版winterfell vs white walkers 我就收貨

同電影有咩分別？

精靈王係黑色trans 女人騎住隻鹿

又點
有黑人精靈就大把人罷睇

如果講一千年前嘅前傳好似未有哈比人

其實書都唔係好睇
跟足書一定悶到喊

套野後面都幾垃圾下
係前面個故仔幾好

亞裔精靈

Peter Jackson 幾時拍埋精靈寶鑽

真係圍到皮？

變性精靈，變性哈比人

魔精靈
魔哈比人
魔甘道夫
魔獸人
魔關羽

同性戀精靈
白人半獸人
黑人甘道夫
女戒靈
長期病患哈比人

精靈寶鑽
魔戒期間孤山之役

我想睇依啲

電影都咁多計傾,電視未傾爆

哈比人有一個一定係黑鬼
女精靈係lesbian

根本就係死黑鬼垃圾
揾個以黑鬼題材嘅故事都無
黑人咁多都產出唔到任何文學
垃圾

雖然好鍾意holland女主角又好正但係nigger
喰家先發覺好怪

正啊

會叫到黑鬼精靈
王子係transgender

邊有人好似麗香咁大波又靚女

黃皮矮人（姚明飾）

加藤咁型
小粟勁似

點解唔拍貝倫與露西安

搵啲 Porn star 黎拍囉 順便加一兩場 av 劇情

最少兩個主角會係黑人

比外國拍 麗香變黑人瓊姐

仲貴過荷里活電影

講魔苟斯、索倫？

講唔講埋派甘道夫下凡

對Amazon嚟講碎銀
主要係幫Prime Video省招牌

一定有

舊果堆角色個個都入型入格
應該都幾難超越

啲獸人根本黑人黎

點會無

肯定會

精靈寶鑽？

幾時有得睇

邁亞作為半神應該冇乜外表限制

希望劇情同設定可以跟返原著

衣家咪播緊黑人美國隊長囉

有D期待

俾個概念大家
Avengers Endgame 當年都只係洗咗 3.65億美金

邁亞唔係比主神弱嘅眾神？
點解係半

咁啫係暗示黑人係野獸、蠻族

再加埋佢地嚟到中土已經失去咗大部分神力？

女權精靈

魔戒唔畀班左膠魔改
會被視為極度政治唔正確

Tolkien本身喺魔戒，加入好多聖經宗教思想倫理
班黑鬼又會自行代入，覺得作者指班黑人就係半獸人

restrict左佢哋能力啫，無真正失去到

可能係hobbits同lotr中間果70年

又有可能由埃蘭適爾開始講

日漫荷里活電影爛到仆街

魔戒太主角威能一d都唔好睇

反而隻 game cancel 左

魔茍斯係第一紀元，索倫係第二紀，努曼諾爾同精靈聯盟屬同一紀元，電影版是第三紀元

小計！小計！！小計！！！
多惠！多惠！多惠！！！
啊！！！！

我呢排玩佢隻game。原來幾好玩

全部黑人做，夜晚係半獸人隔離行過都睇唔到

好似唔錯。。。不過覺得實爛

黑人故事成班係BROOKLYN圍爐打飛機索野玩HIP HOP YOYOYO 囉

點解白袍勁過灰袍
係咪即係白人一定勁啲

美人魚都變咗黑人做啦
你老母都變鬼佬
啲左膠真係好撚柒煩

Wanda用好多錢，都係拍D above average嘅劇

比GOT扇鑊金之後，硬係有啲驚會爛尾，係咪創傷後遺症

好似幾廿年前俄羅斯都拍過電視版

時序係哈比人之前？講上一場大戰？

是

唔敢睇，驚唔係失望，係絕望

睇來有安格碼同亞諾

Got係逐步逐步爛，人設乜乜柒柒去到最後2季已經蕩然無存

本身未寫完個故就係一個問題
導演點樣拍又係一個問題
變左爛尾

1000年前喎 應該冇角色重疊

精靈lesbian and gay
Orc sex party
Queer Hobbits
Orc lives matter protest

仲有東方人應該無人理

鬼佬好多gantz死忠，會實現真係唔奇

Gantz雖然爛尾，但科幻題材嚟講確實超一班
好耐冇睇過啲打得咁爽嘅漫畫..

最尾果季睇到嘔血，分分鐘tvb都寫得好過佢。

三上老師

電視都咁貴
賺得番?

個餅畫到咁大

魔戒個故事好大，點解會覺得佢係重拍電影版故事

無話回唔回到本
越燒得多錢，Streaming個片庫就越豐富
就越多人sub，理論上

細個有潔癖睇親都好困擾
唔明點解啲角色咁污糟

係咪拍witch king of angmar vs 北方王國

諗諗下魔戒好似真係無黑人演員

放心 一定會

我都想睇

大阪篇

想睇開頭個場

3部曲入面根本都係魚毛兵仔

想睇大戰役

一係拍魔戒完咗之後

想睇codom佬同亞拉岡